如果當年尹恩惠唔係搞啲咁嘅野 宜家演藝界佢都數一數二

仆街我好喜歡她

當然了...

想重睇宮…

當然了

撚鳩金鐘國咁多年

金鐘國結到婚既話一了百了啦

搞咗D咩?

咖啡王子嗰期最撚正